
                      Buenísima, he flipado. Menos mal que no había visto el trailer, que creo que te la matan. Clara genial y quím también. No os la perdáis, los 10 primeros min es un poco aburrida, aunque luego... Intriga todo el rato
        
            